陸高丸英文名係咩？

Lu Gao Wan

cooking testicle

green balls

Ouch

Holland tung

luk's balls

six testis

Six dragon balls

你仆街啦

grasshopper

Six high balls

Land High Ball